金魚街有冇寄居蟹賣？？？ 好想養

係海邊執啦

好遠呀 同埋我想養淡水蟹

有 咸水/淡水都見過

有的，在m记那边街的一家水草店里有的，品种很多

買到未？我都想養

有呀金魚街 不過我未養住
快啲去搵下啦 好易養

我就係行過金魚街唔見有
想問你有無地址/鋪名

我諗住擺喺辦公室到養，唔知會唔會好嘈或者好大陣味

無聲無味 要逐間問呀 同埋寄居蟹係野生 未必時時有

買左了，個殼係咁撞個魚缸，好鬼嘈

有冇相

灰白48，橙紅88